Stack: cho du lieu co cau truc và do lon: Long, Integer (2^31-1), Double

Heap: cho du lieu co cau truc thay doi, do lon thay doi: string

String pool: ao hồ

new String("String") --> đi vào pool
new String("String232323232323232323") --> đi vào pool
new String("lakjhfkahskfjhaksjfhjkahsfjkahjkfhasjkdfhkas") --> đi vào pool

